Kim Sir係漢奸，走狗，賣國賊

漢奸笑咗